香港冇黨旗法架咁多位

中共黨旗同維尼公仔任你點玩都得

國旗有風險，自己衡量

三個人出街已犯法

但燒嚟除咗自high真係冇咩意思
我寧願啲人係燒敵人

push

咁做係為左激嬲中共

而家個時勢，係會告你縱火
減少做d比人拉嘅野ok?

830 大濫捕 黑警被斬 完全將焦點轉移

提提大家 我地今日出黎目的係

因為5年前831中共就普選設下「提名委員會」

我要真普選！

今日港島見！
Sogo——>遮打
遮打——>Sogo

光復香港 時代革命

揀個靚位

多謝支持

831 燒共產黨徽小試牛刀，準左左20張到時大家搵外媒做野

掉左落地下得喇掛？唔會俾人告亂拋垃圾掛？

On9仔 咁你唔燒車軚？

扯爛佢唔掉落地，吹咩

但有縱火法

燒衣化寶都唔比？我燒比老鄧

燒習近平像都唔犯法架

咦家乜都可以比人拉架啦屌

大陸人叫呢種行為做「辱包」
包=習近平

唔燒可以踩同畫花

撕爛放係垃圾桶